[硬件撚]討論硬件知識、砌機LIST、解答問題集中帖(138）望下#1 先

新人求List需知

為方便連登眾巴絲可以好好幫助你，請你好好合作
不但可以令連登眾巴絲可以盡快回覆你的問題，更可以令條List更適合你所需

關於所有店舖事項請巴打從其他有效方式聯絡

顯卡係蝗語，請講顯示卡或display card

1. Budget
NO MONEY NO TALK ，預算上限寬鬆可以買好一點，預算太低可能要將就或繼續儲錢或住d 必要既野

打機INTEL
多工AMD

2. 電腦主要用途
你想玩咩遊戲? (多數砌機都會打機，如果唔係請另外講明)
最好講game名，唔好一句steam game/blizzard/EA game就算
因為成千上萬隻人地唔知你玩邊隻
需唔需要直播或錄製遊戲影片?

3. 個人需求
玩以上遊戲你最低可接受嘅畫質(Ultra/高/中/低)?最低可接受幾fps?
如果你預計會玩新遊戲，想幾耐唔駛升級電腦硬件?
想唔想超頻?散熱需求如何?使唔使靜過Dyson?
有冇特定嘅牌子信仰?想唔想有華麗嘅RGB光效?

4. 現在或將會使用mon的類型
解像度有分1080p, 2K(1440p), 4K(2160p)
更新頻率有分60Hz, 144Hz, 240Hz
畫面比例有分 16:9, 21:9, 32:9
你想要咩解像度(畫質)同更新頻率(流暢度)?
解像度高，會對打機效能造成影響，但畫質會更好
更新頻率高，如效能足夠可以造成比低更新頻率更好嘅流暢度

5. 自己都學習一些
講真，有一班巴絲好憎伸手黨，所以建議你行多一兩步
哪怕你直接照抄悠二巴打List放上黎問，佢地都會出手幫助
只是Ctrl-C和Ctrl-V咁簡單，大家都會開心嘅事點解唔做呢?
甚至可能你在過程中已經搵到需要的答案都不一定!
(悠二List網站 : )

6. 大腦Google係一樣很有用的東西

7. 火牛： 平 Antec 貴 corsair RMx OR Evga G2/G3/P2/T2

8. 請上銅柱,重覆檢查插好power,hdd led pin,HD AUDIO,MB 24PIN,usb2.0/3.0,fan pin(cpu,cha) or 3pin 4pin

9. 走線
走線
走線
走線未呀茶包

10. 召喚硬件傳心師
冇人知你部機咩spec 呀
你有咩壞野問題唔該貼返full spec
CPU, MB, RAM, DISPLAY CARD, PSU etc.
如果開唔到機請附上機箱內部圖片一張
（走好線先）

11.
邊到買野好？
HJ2Q 3C1J
黃金：中央田 CentralField
黃金：正都 Capital
黃金：匯訊 Comdex
旺電：珍寶 Jumbo

網店：
faroll (悠二白汁腸)
hkterminal
飛馬電腦

海外：
新蛋 NewEgg
美馬 Amazon

12.
拆cpu cooler 前記得整熱部機
Amd 拔劍有事幫你唔到

13.
H310 A320 不了
真係冇budget 先考慮

14.
Cooler Master 不是好東西
見親都係叫你轉嫁喇

15. 買咩箱好 (FD 教軍)
Itx: Node 202, Silverstone RVZ 系列, inwin A1
Matx: Define Mini C
Atx: Define C 有d 錢多HDD 就再上 Define R6

16. For Advance Information
vrm 資料
amd :
intel :

有咩要加再同1001講

邊個中左唔開新

開慢咗少少

我果個係白色呀，側透玻璃上面的膠紙都未拆

繼續鞭緊茶包

但係我要等ZEN2出咗先會砌新機

可能我執下個層架仲快手

買買買又黎玩zen2第一水中伏先

新post lm

壕金ram

悠二早幾日話問下有冇得訂royal
結果就潛到宜家

閃死人咩

張 Evga 2070 要送去維修

我上左架

純粹唔想下下起呢度講

壕金都有？
Cls

衰咩

講真ram 大部份人都係去newegg買 平幾舊

Btw.近期搞緊d優惠組合

岩岩整左個新既優惠組合.cpu + mb + vga

得3200c16
我要B-DIE啊啊啊啊啊

留名收ryzen cpu

AMD Yes

Load Load 下就全屏藍/綠畫面
等一陣就全黑，再等一陣先正常番

Keep 住係咁

RMA

Nzxt z370 係咪好野黎？
見佢官網特價個款又合眼緣 想買黎玩下

唔好講其他
我要3700x到時有貨召喚
暗號白汁腸

上網有未？ btw 等3700x + taichi

網站已有.

3700x就當然一定未有

希望assrock今次張x570太極可以變返x370個配色
黑白配

老西都下代m7
會唔會叫m8好7呀個名

我d sata位

下代一定3x m2
各買一條8200 pro 1tb隊入去

那有錢

一條先$1500
3tb $4500

好主意

要去官網申請技術編號先
唔知搞幾耐

買多啲罐罐畀你啲主子啦

仲有成箱儲貨
主子呢兩日日日痴住女女唔要我
好不安

新網站幾時有

聞到條3600c17唔開胃姐

仲要上唔到3600掉柒左佢好唔好

義海國行x62 冇風扇
@shaco巴

禾又做爛市
義海經膠爸開光x62 無風扇
@茶包

屎忽痕想買新ssd

8200pro 1tb

你又換？

想轉x72放返上頂
而加換左Ram x62冷排放左前好不安

諗緊買隻240~500gb

970evo

搵黎搞

準備買 ASUS ROG RYUJIN 360mm 一體水

有興趣

905p 480GB

大家好，
我有興趣換機，想大家比下意見
依家：
GTX 1060 6gb
I7-3770k
650 火牛
16 GBram (4+4+8)

啱啱買咗個1440p 27' 144hz mon, 完全用唔到
主要玩射槍game (bfv, 天命2)
GPU 想換 RTX 2080 (有無好推介?)
其餘唔知駛唔駛換, CPU 可以upgrade到 i7-8770 (k?)
各位ching可唔可以比啲意見我?

i7-8770

鏡面會唔會好易有花痕？

想問下有冇人試過Radeon + Nvidia 行雙卡
?

我個case 放唔落

8700

如果你要換CPU 你就要換埋老母版 換老母版你就要換埋RAM
結論: 一係唔換 一係砌新機

咁我需唔需要換cpu？

你CPU一換要成部換
咁反正都係 直接9700k/9900k 同z390
Ram就最好買返b die 筆直有張就求其3000mhz打上既ram
2080可以上amazon/newegg買(聽講珍寶好似買2080$56xx再送game

你粒cpu玩rtx2080既話只可以話有心無力
啲ram bottleneck左

CPU 用得幾多? 換display 已經好ok la

無講話cpu有事呀 我話條ram頂鳩住咋嘛

你要點樣雙卡？sli?
定各有各output

你都唔會有野係機箱入面整花佢啦

2k 144mhz
2080ti先做到

上網見人咁講,所以想試下

點解要行雙卡
你gtx960+rx570 唔好搞咁多嘢啦

點睇用咗幾多？
係咪唔換CPU都可以？

唔係掛。。。
2080 都唔得？？！？

想學下新野ma

不過我見D 新機箱好似得2-3 個3.5 inch HDD 位
我現在安左5個 HDD, 1 個 SSD , 同 一支M.2
搵唔到箱換

開monitor app 睇下 加 on screen display

外國有測試

大部分都上唔到100

分開放 dcfever大把水魚
Btw r6有兩邊玻璃架咩

塵 就算清完點都會有d花痕

我張display card 有d令面位已經好小心清但點都會有

我買多塊加上去

去代理度有得配？

兩邊玻璃有咩用

我好奇問下 我都覺得背板透明冇咩用 我d線塞到勁核突

重點係 你點樣擺都唔會睇到左右兩邊

兩邊對稱啲係靚嘅，又可以逼自己走線 或者換custom cable

我剩係走到正面d線冇擋住風道就算 走線望要目的都係咁姐

淨係對powerplay有興趣
g903 + powerplay

張1080ti有興趣

義海收你隻rmx850
我隻evga g3俾newegg寄咗去我美國地址 4月都未拎到

703 + powerplay 幾$

想收你張1080ti

聖誕要搵野買是常識吧

都唔得
下代先叫正式鎖死

所以我都唔明d買4k 144hz mon黎把撚

cs1.6

玩sli架先鎖到4k100
壕玩意唔會明
利申：兩張大屌2080ti

用黎玩aoc架

唔過60fps

吓我成100fps

想問有無人知邊間有賣個條24pin rgb cable?

中秋去買幾條螢光棒再綁住條24pin好似仲靚

做咩

用緊R9 270同4代i7
要剪iPhone拍既 4K HEVC video
宜家連睇video都疾

有冇邊張平平地有硬解UHD既卡

RX570

淘寶訂啦
之前都有人post 過全套rgb線，幾百蚊搞掂

想睇下香港幾錢 但上網又唔見有
如果淘寶唔係平好多都係香港買好啲

香港好少邪門玩意野
有通常都係淘落黎再賣

QS-240 Matx
免費有冇人東涌拎
冇我就 dum 咗佢

東涌 掉去港豬噢大橋到喇

睇相同片好好j wo
放工去旺電睇睇有無先

你比我諗多一日轉唔轉呢個case

個箱油麻地
你換 define mini c 啦

最近電腦壞左 想另外砌過部機
睇左悠二個網站搵左條7k list
CPU Intel® Core™ Coffee Lake i5-8400
Motherboard Gigabyte B360M DS3H
RAM ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19 數量 : 2
Display Card Gigabyte GeForce® GTX 1060 WINDFORCE 6GB GDDR5
HDD Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
SSD Kingston A1000 240GB M.2 NVMe
PSU Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
Case AeroCool The Compact Series QS-240 Micro-ATX (雙風扇版本)

想問下打機想玩大作game
個list開到中高畫質有冇問題
因為本身個mon 都係1080p 畫質唔使太大需求

另外想問下部舊電腦boot 唔著機 入唔到 bios
電源燈長著 但一㩒個電源掣就會即刻熄機
有冇話可以點test 壞邊一part

唔該哂

fd教徒
試下執位比而家個case先，本身幾中意佢個樣，唔想換的

上埋水冷

個人覺得nzxt x72 好似靚啲

啱啱買左個r6 拎左一段路 發覺自己大隻過the rock

ROG教徒

震一震你塊側透玻璃就會碎

夠做

整左ｄ優惠，目前有既都放哂上Facebook
如果有咩建議或者想要既優惠都可以同我講
我睇下做唔做到

下個月打算上埋ippc 風扇

rog 水冷果把咩扇
純粹黑色版？

屌 ryujin跟嘅咪IPPC

3把ippc 2000

ippc 2000

我以為係3000

2000防水好d 漏水都唔會壞扇

漏水！？
Youtube 有片ippc 浸落水都識轉

唔撚係呱 放左係車尾箱

搵定代理先

個紙皮箱同發泡膠唔要可唔可以俾我

上網收張2手先

你地幾時整下個網 可以更加user friendly

我知

連我自己都唔想用而家呢個

水冷plz

巴打們 想再請教下

Asus h110i-plus 會唔會放得落 gtr ti261 呢個機箱？

主要驚會唔會放唔落張 網絡卡 asus pce-ac56

感謝

本身部機：

ADATA Premier SP550 240GB TLC 2.5 Inch SATA III SSD

Intel® Core™ Skylake i5-6500

Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-450 80Plus Bronze 450W PSU

ASUS H110I-PLUS ITX

Corsair Value Select 8GB (1x8GB) DDR4 2133MHz CL15

巴打成部腦放幾多 部腦近排壞左

做乜唔應機

最平唔係應該係P106改卡加intergated display ?

我睇中個acer kg251q dbmiipz
出面賣2150 你賣2500。。有無機會便啲

得
點解唔用sharkoon C10

底板冇Display Port
同驚好嘈

玩到咁大，自己魔改礦卡

想問下 case h500i 如果個cooler係Corsair rgb係咪唔兼容？ 係咪要另買Corsair commander pro?

巴打有冇TG 我隻手伸緊去隻860EVO

仆街 頭先先話完可能冇人要860evo

屌你

全部硬件都有唔同巴打認頭

點解有七百幾gb唔比我新增

4tb要做d野
MBR轉成GPT

之前砌大鵰主題機果位巴打仲係唔係到，我可以7折放隻全新，仲要係新Version，唔會頂到Ram
用技嘉台灣保證 跟港行聯強

全新ATC700

3TB已經要GPT
由尾數睇事主用呢隻亦係3TB

其實幾靚仔
不過岩岩買左alphacool

火牛係用antec hcp1000w
部機每次完全斷電(熄拖版電制)一段時間之後再開都會出現咁
開著機幾秒->自動熄再著機幾秒自動熄->次次第三次著就會成功開著用到
bios 只係較過用XMP1或者2, 已經更新到最新版bios
成功開著左機之後用落又無自動開機/黑畫面果類, 拎去打機都唔覺有問題
唯獨熄左機熄埋電制下次開機又會咁
想知係咩問題

asus mb?

ram幾錢

@尼泊爾自動人形

係 第一張圖左下部分有寫咩版

乜win10 會自動更新n記driver?

似係開咗fast boot
mb知道曾經有power cutoff就會完整咁post一次
之後先用返fast boot同xmp

好似係

油二有冇得訂royal3200c14
想要Bdie

岩岩見到悠二巴打條聖誕優惠砌機組合,想襯聖誕換左部老爺機,想請問下我以下需求係咪可以跟LIST出?
1.筆直12K-15K
2.電腦主要都係打下機睇下戲,平時都係同朋友玩下LOL 2K呢類要求唔大既GAME,但之後有咩新GAME大作都會玩下,希望到時都可以開到ULTRA/高畫質
3.黎緊會換埋MON,應該會換1440P 60HZ 左右既MON
4.除左粒CPU想用INTEL,其他都無咩信仰,唔多洗RGB光效同如果可以既話部機想靜少少(呢樣就無咩所謂既,做唔到既話都無問題)
5.因為唔識超頻,所以應該唔會超頻,咁係咪CPU上唔上K版分別唔大?Z390 GAMING定AORUS PRO好?而加呢個筆直應該係出2070定2080好? 因為成部換完之後希望黎緊幾年都唔洗大執,到時逐樣有機會先慢慢升級CPU
唔該哂咁多位巴打幫下眼,唔係太熟呢方面既野 要求同問題比較多 SORRY

另外引用悠二巴打你係想問下個組合如果想轉內容有無得改/平 ,或者有其他優惠

CPU: Intel® Core™ Coffee Lake i7-8700K ( 已開蓋換液金版本 )
Motherboard: Gigabyte Z390 GAMING SLI ATX
RAM : ADATA XPG SPECTRIX D41 (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — CRIMSON RED
HDD: Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
SSD: Samsung 970 EVO Series 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
PSU: AcBel i90M Power Series i90M-700 700W
Case: Be Quiet! Pure Base 600 Window — Orange
CPU Cooler: Be Quiet! Dark Rock 4 CPU Cooler
Display Card : Gigabyte GeForce® RTX 2070 Windforce 8GB GDDR6
Case Fan : Be Quiet! Silent Wings 3 140mm PWM High-Speed Cooling Fan

list 想轉野
inbox 我

聽日答你

隻HDD咁樣係咪有問題?

重裝左三次舊driver 都自動幫我update返

case 有興趣, 幾錢放？

smart嘅raw data可以係倍數可以係bitmask可以係low/high byte可以有偏移可以唔同單位可以係一條formula嘅結果
例如C2個raw data係幾千億都唔代表你隻碟熱過太陽核心係咪
關鍵在於個software識唔識計條數

真係要賣嘢個巴打話唔散放
我寫嚟純粹想睇下會唔會有咩冇人要

無追前面, 原來係咁
都散得七七八八

應該話
除左keyboard我地都分走曬

巴打部機係唔係成部放咗出去了

8700k 放幾多？

ll140散唔散放 有冇個controller

咁我應該點較? 定由得佢係正常無事?

一聽到義海狗衝啦

因為想整細佢換俾老豆用

C10 佢又厭太大 放唔到佢張枱

Btw thanks bro

想問下9600 K用唔用到呢條RAM

G.SKILL TridentZ RGB Series 16GB (2 x 8GB) 288-Pin DDR4 SDRAM DDR4 3200 (PC4 25600) Desktop Memory Model F4-3200C16D-16GTZR

終於開到機了
但我插一條先開到 兩條RAM插晒就開唔到機

底板z390太極
u 9600k

試下重插粒cpu
記憶體控制器係cpu入面

散件LM 留個tg?

你入bios熄左個fast boot佢，一係就唔好熄大制，keep住比電佢

硬碟達人

Windows 10裝嗰陣用咗MBR
點轉返做GPT用UEFI Ultra Fast Boot?

買左9900K

第一次自己砌 咪要另外買散熱膏?

9900K最少都要AIO是常識吧

開機power燈長著, hdd燈著左一陣, keyboard, mouse燈唔著, moon唔著，係壞咩

等我感應下

240已經係最最最起碼
如果你唔想降頻

uploaded

我一陣拆display同重插ram試下,
我估火牛/ram壞多

壕金

壕金
銀色

你個新網有eta未
而家呢個好難頂

期望2月尾.3月頭

G .SKILL TRIDENT Z ROYAL SERIES 16GB (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 F4-3200C16D-16GTRG — GOLD
港幣$ 1,730.00
3200c16

佢個造型的確幾特別幾靚
但rgb版都係1400$

點解上去開account之後會將個 password 用明文 send 落 email 度

密碼竟然唔係hashed form
嚇到即刻改密碼

又想買買買

買到破產

我隻手都好痕

性誕唔係唔買呀

R6 同8700k都有興趣

AMD Display Driver 真係咁多年都廢廢地
用Teamviwer remote 個 mon 唔開， Resolution 得 640x480，點用。我去改Resolution 又唔得，因為個 windows 出唔曬
之前用 Nvidia 又冇問題....

唔該哂兩位 我今晚較熄左佢睇下點

一陣去深水埗買RTX 2070 有咩推薦

上msi 特價2080

尋日2080 5700 送bfV

冇哂貨好似係

Inno 2080 $5590

搞返掂
應該係有條ram sense唔到

卡皇不了

卡皇都係卡

出煙嘅卡

間鋪係邊？

冇野了 我有X72 之後見到有層散熱膏

有人換暴力熊之類
都係差1,2度

即場一換一換新中

笑話大屌

然後顯示卡擋板要自己換 真係多謝曬
比條鐵我自己攪 真係好user friendly

我真係笑到肚都痛埋

買左msi rtx 2070 Gamingz $4930

大雕

叫我拎張卡上去 然後拎件返去自己換，咁我拎卡上去做咩？

垃圾大屌
我大ROG

即刻跛

網上爬晒文出街行埋，結果最尾9成都會入CORSAIR 760T，呢個時代想搵個靚仔少少有2個5.25位嘅FULL TOWER真係好絕望

R3幾時出?
依家仲買2600是否不智

剩返底板，cpu，display card未買

以後仲買唔買大屌牌

請問有咩itx箱可以擺得落1080ti同850p2

屌柒佢啦

呢隻箱都唔知幾耐歷史

新鮮出爐全新ATC700 內有技嘉官方特製底座

$400放售
明天交收/硬件台活躍巴打再減50

今日再email 屌

be quiet dark base 900唔靚咩

有冇相睇下有幾特製

今晚影 拎完件趕緊返公司

條氣好唔順

換左Display 檔板之後都想睇下
全套大屌組合

你聽日個AORUS Event有冇份去
可以搵個有得去嘅巴打幫你屌柒技姦

有5.25寸位FULL TOWER款近5年都唔知有冇UPDATE過

dark base 900 rev.2

玻璃款成2K，覺得貴

我就係有份

我係咪一定要換牛

ok
等食花生

inbox我

裝得呢兩件嘢都唔會細得去邊
一係就焗爐
點解要ITX

自己對砌機一竅不通 所以想問下大家既意見
砌機應該揀悠二 HK$7,000 萬能多工打機組合 定 聖誕優惠砌機組合E 比較好
2者不同既係

聖誕優惠砌機組合E:
WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
Kingston A400 Series 240GB SATA 3
Cougar MX330 Window Gaming Case
Gigabyte AORUS Radeon™ RX580 4GB GDDR5

HK$7,000 萬能多工打機組合:
Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
Kingston A1000 240GB M.2 NVMe
AeroCool The Compact Series QS-240 Micro-ATX (雙風扇版本)
Gigabyte GeForce® GTX 1060 WINDFORCE 6GB GDDR5

上youtube睇左 顯示卡好似AORUS Radeon™ RX580 好用D
HDD 既話 3TB容量多D正好多咁

擺地下會頂住櫃桶，焗住上台面
但台面根本無位

[member]問下佢點解全套AORUS可以做到物理不兼容,軟件又不兼容［/member]

我唔想現場玩串party,有冇機會同到佢地職員講

matx

手機禁唔到member

有無好推介，最緊要細

唔好意思.前排我真係少上黎連登.我真係未知你講緊咩事

你介唔介意講講.成件事來龍去脈.即係用咩硬件.咩情況會不兼容咁樣

我幫你聯絡台灣總公司個邊既人

要自己裝既擋板

完全體RGB FUSION

之前我都問過類似問題
Define mini c?

同普通檔板有咩分別？
睇落一樣

想買隻2TB 硬碟 有咩推薦

970 EVO M.2 2TB

用緊GA-AX370-Gaming 5
有冇得加成

HDD?
除左死雞好似冇咩明顯伏牌
記得買7200轉就ok啦

phanteks ENTHOO EVOLV ITX

inwin 301

呢位巴打係咪amazon冇睇
狗沖左combo

其實我已經寫左信去投訴

ATC700 Z390master Aorus RGB Ram
ATC700會頂歪A1槽條RAM

Aorus 1080ti extreme裝唔到落PCIE x16
因為佢個Saber Hifi同顯示卡條擋板鐵互頂頂高左，你有卡可以自己試
結果我底板馬甲花左

然後我銼走左顯示卡擋板舊鐵，終於插得實落pcie槽，要幫佢舊鐵同機箱擋板位上螺絲時，螺絲口又係完全唔準，我要強行上螺絲，宜家拆出黎就見到佢同機箱接口位強行上完螺絲，整彎左個接口位鐵片

機箱pcie擋版鐵向外彎

最後裝完曬上左機就投訴佢
Atc700一換一 比個特殊底座我，ok當我黑仔要自己成套機砌一次
台灣技嘉話提供顯示卡擋板更換SOP，叫我去同聯強攪
比左聯強又話叫我自己返去換，係Vendor(先假設佢係話緊技嘉台灣）叫我自己換

我真係嬲到唔識講

仲未計我買RGB FUSION support CM RGB扇
佢連單色同步都做唔到

唯一同步方法係關曬扇D燈

Full spec

卡係xtreme

850p2減價冇睇長度
買G3 冇問題

我留TG比你 你想再詳細D可以直接講比你聽

2400G + B350M-A + 單條 XPG Z1 3000MHZ 8GB
琴日出綠MON(唔知關唔關呢排手多超RAM事)
見之前都有人試過 想知除左買獨顯之外仲有無解決方法?

今日個post好大怨氣
薩巴去技嘉踩場啦 兜口兜面問佢唔出full set廠機原因係咪因為知道自己啲件根本唔兼容

唔關任何底板同ram事

cpu壞

唯有rma cpu

悠二，phanteks ENTHOO EVOLV ITX 有無唔係玻璃側板？

define nano s

睇睇先唔該巴打

佢唔係咁玩我，要我自己裝既話，我真係冇咁嬲。講真，你聯強D人又叫我拎埋卡上去，又唔睇我張卡又唔同我換，咁你就咪叫我拎卡上去啦

都未計我可能冇工具自己裝唔到

自己拆又會唔會冇保

咁大獲
唯有睇下頂唔頂到出下代

仲忍？
去event 爆鳩他們啦 垃圾到咁

我本身自己銼走舊鐵果一刻我已經預左棄保

我宜家咁大聲屌係屌佢煩到我仲要自己再攪一輪

我投訴佢果陣都冇話要佢換咩賠咩

我預左投訴完佢最多都係道歉

想貪心d 要埋白色得唔得 ？

無保真係屌到上太空

講真，我叫過同事係油耳砌機，佢宜家都開心使用中，油耳咁大力推技嘉我就大屌特屌，好似倒佢米咁，仲要佢無啦啦跟埋我都唔好意思

呢D係公司根本就智障既問題，我係event屌任何一個前線員工都唔公平，因為都唔關佢班員工事。正如我岩岩上聯強都好聲好氣，佢地後台做錯我唔會屌落佢地到一樣

香港代理當你地係狗呀
食屎狗

問左.香港冇入冇玻璃版既evolv itx white

#請珍惜油耳

已經自己轉戰森林同蛋

唔識點搞送貨

我只能講

我做到乜我會盡量做

做唔到我會同你講

放唔落
要160MM

同個friend推咗你啲package

9700k + asrock/asus 板 +32gb rgb ram 有沒 靚價？

真心多謝你，唔關你事都要跟
我預左佢咩都做唔到
希望佢地班中高層用下腦先推產品

我個張投訴單號係627696-3
方便技嘉班staff直接跟返

有無巴打教下路 想買份聖誕禮物比自己

我mark低

我轉頭會同個邊講講

inbox me

你想轉野的話.你inbox我

你呢單真係證明咗佢哋完全係唔撚識

佢地UE同CS都係屎

同Sony 一樣 每個dept 各自為政

垃圾sony moblie

我諗住睇下呢個要求洗唔洗轉野先搵你嘛
定inbox你你比少少意見等我學下野

165呀最少
未計條24pin

香港有冇地方買到corsair d包網模組線？

等你打散賣

centralfield

去過黃金間鋪問話冇

有冇咩型號可推薦 ，我怕買左易壞個啲

講到咩
我有無miss乜

你要追post 但係你應該冇miss 重要情節

我隻舊屎既錯

唔關你事，技嘉同我相剋咁

箱我唔熟

睇返你張1080ti幾長先啦

應該都係用phanteks ENTHOO EVOLV ITX

Mini c放唔落

應該佢個位唔夠高
nano S 火牛要160MM長
但P2 165MM長

180mm G2 都塞到

sor 果個係mini c
但define S 應該

應該佢放機箱個位唔夠高

悠二巴打 推薦我砌邊隻好

直接inbox我

我又inbox定訂3700x
得唔得呀

想問下太極係咪得一個9pin

因為我有2樣野要插

第一次砌機 啱啱自己砌咗個LIST

CPU: AMD Ryzen R5 2400G
Motherboard: Asus Prime B450M-A
RAM: G.Skill DDR4 Value Series 2666MHz 8GB x 2
PSU: Antec VP Series VP500P V2 500W
SSD: Kingston A1000 204GB PCle NVMe M.2
Case: AeroCool Cylon Mini RGB M.ATX

平時執相 畫圖 打機唔追求高畫質
預算4000蚊內 所以唔打算買獨立顯示卡 遲啲先再加
Motherboard揀B450 諗住預留升級空間同襟用

請問各位巴打呢個LIST有冇咩問題? 同埋2400G內顯係咪用2條RAM會好啲?

total budget?

amd cpu Ram 3200hz 1條8gb基本 有錢2條，可以試左單條先

要獨顯就唔應該用2400G>2600
顯示卡買590 火牛最好買550w以上

[url]想買8700k

如果用gtx 1070ti 大家覺得1080p 144hz 有冇需要買gsync mon？

暫時都應該唔夠Budget 買590
如果2600係咪一定要有獨立顯示卡部電腦先可以用到?
因為我諗住一步步咁加野上去
唔該巴打

rx570 4gb

張display會轉EVGA GeForce RTX 2080 XC ULTRA GAMING

想問下條list仲有咩需要改

筆直2萬到

cut 光碟

sx8200 pro 512gb 780?

psu 2080 bundle 一次過買 7xxx not sure

x52轉x62？
ram轉royal
老母板可以買普通太極？

2600 無內顯，無display著到機無畫面

2400g 1100
ddr4 3200 8g ram 600
B450 版 550
500w唔爆既火牛300
240G ssd 300
1t hdd 300
唔爆既 case 200
淘寶4把12cm機箱風扇100 包郵

Z390 兩者好似只差1個1 x 10 Gigabit LAN 10 / 100 / 1000 / 2500 / 5000 / 10000 Mb / s (AQUANTIA AQC107)

有多兩個power同reset button

其實用gaming 6 / extreme4 已經得？ 差成千蚊

ok

係咪已經冇野需要改 ?

巴打 請問你呢啲價錢係邊到買?
我上newegg 中央田 到睇全部都貴過你
Thank you

jumbo咁上下啦，我唔記得咁多

好 唔該曬巴打
順便問埋 newegg聖誕新年會唔會有特價?

冇
美國過咩新年

要860evo

聖誕連新年一個period 嘅
但唔係減電子野居多

留x62

求意見，e 個list 點睇
Display Card 係用MSI GeForce® RTX 2070 ARMOR OC 8GB GDDR6 既

MB: MSI 微星 B450 TOMAHAWK B450, DDR4, AM4 Socket, USB3.1 Gen2 Type-A/C, ATX M/B

CPU: AMD 2nd Gen Ryzen 5 2600X Zen+ YD260XBCAFBOX 6C/12T, 4.25GHz,19MB Cache, Socket AM4 CPU BOX w/Cooler

GPU: ASUS GTX 750TI （遲下換1070）

RAM: G.SKILL Flare X for AMD Ryzen F4-3200C14D-16GFX DDR4 3200MHz 16GB Kit (2x8GB)

SSD: Samsung 970 EVO M.2 2280 a MZ-V7E500BW 500GB PCIe 3.0 x4, NVMe 1.3 SSD

PSU: CORSAIR RM650X-2 (Full Modular 全模組) 650W 80Plus Gold CP-9020178-UK

Case買Sharkoon S25-W 放唔放得落呢堆
Mb要唔要上b450 game pro定x470

x62

等等，好多人

nvlddmkm 4101

有冇巴打知道點搞
Ryzen 2600 + Evga 2070 + D41-3000*2 + B450M Mortar + Corsair RM650x

1. 已試 DDU 裝不同 Version N 卡 Driver
2. 已試換 6+8pin, 24pin
3. 已重插過 Ram
4. DDU 後等 Windows 自已裝 driver 416.34 就冇事
5. 一裝完 N Driver 就會彈 nvlddmkm 4101

嘩 平到你

有無過百人pm你

8700就算唔係k版，配b360有d浪費
你想升埋老母板上z370，定降cpu做8500先

確定用416.34 冇事
417.01, 417.22, 417.35 都死

新砌部機有時開機會停係please press f2 or del to enter uefi bios setting個畫面, 按咩制都冇反應, 點算
部機係搵悠二砌 ryzen 2600 + gtx1060
仲有我個機箱phanteks eclipse p300 tempered glass唔識點restart機!!
唉救命

case 上 define c atx
mb 有budget 上msi b450 game pro carbon

咁我上番z370 其實我係諗住唔開超頻 所以先唔z 姐，
btw 求底板推介
btw 其實e 隻牛 得唔得傢，我見d 高登仔屌曬咁

膠巴你搵我做乜

巴打隻mon 放咗未？

眼殘睇錯

想代茶包問吓隻芒

因為你用B360, ram限左2666
咁樣就頭大身細啦
升z板除左超cpu之外，超ram上3000以上都緊要

隻芒fit 晒茶包條友

不過佢去咗食女唔應機，我想幫佢問吓賣咗未啫

好似賣咗了

咁就無計了

爸爸巴你有冇嘢都有多要放

新蛋買左張evga2080唔夠一個星期
咁多地方既2080都減價
仲要張2080windforce不論行貨水貨都插水咁減

早買早享受啦

2K144 mon邊隻做到特價

evga個側板咁型
值得啦

膠爸 唔該你先

暫時無，之前幫個朋友砌部機

送咗粒7740x, 一隻master Air Pro 4 同兩把R6 140mm 俾佢之後，我都無乜剩

不過其實插住4條3600 c17 b die 打機又唔再超其實有少少折墮

放咗

Evga個盒一開
張卡成塊神主牌咁棟係到

咁呀

超上3800

開箱體驗已經值得比多少少錢
一開 幾撚震撼

茶包無緣

抵死，掛住食女

其實唔知可以超幾多

B die 都唔超好似有d折墮

只差一點點

出去買過隻

ok 咁上番Gigabyte Z390 GAMING SLI ATX

ram 轉番e 隻

RAM ADATA XPG Z1 DDR4 3200MHz 2x8GB 16GB CL16

咁得唔得啊，

有無人知兩邊果兩舊野咩黎 點樣山左佢

rog sonic radar
去setting untick csgo就得

btw你唔係話要x62咩 尼泊爾巴打義海緊

想要8700k x62同板

遲左so9sad

月球

fan
tg @moonching

有意ram

因乜事成條女賣左佢

傾左

巴打我想收4隻fan呀

想要r6同1080Ti

你班友爬下文先啦

話咁快巴打都差唔多放哂啲野

呢個價點可能唔快

巴打等緊你Tg我傾R6

SOLD

跟書明說同睇你手頭上開機線有幾多

電莖類不嬲賣唔出，特別係電莖椅

4折放隻2716dg俾你

kb 插laptop 啦

一諗起上手坐打打j 邊有可能買2手

我個個唔係電競keyboard 嚟
係戰術用keyboard，全金屬全四磅半

keyboard呢啲嘢你laptop都用到
唔使放啊

我試下講放隻舊k70有無人問價咪知

放埋k95

咩k70幾銀

想幫部手提電腦換ram
邊隻DDR3L 8Gb Ram扺換？

真係有人問

宜家邊度仲會有賣c6h
想換咗塊垃圾b350

好似有人想買k70
我又義海一隻出黎

$50

50蚊不如斷斤稱
賣得出佢係買keyboard 的條件呀

想換邊把keyboard

未諗好，連layout都未決定
而家用緊60% with arrow黎打code
想買多隻80%黎打機
同時又好想換左公司隻舊80%走

咁你賣一隻都搞唔掂啦

賣一隻，屋企就可以買一隻
公司我買唔買都唔駛入境紙，唔帶返屋企的

應該買2手件定全新件砌部文書機好？ 除左2手display card高危d之外

文書機唔使display卡都得啦，全新同二手就睇你budget

想問下各位巴打我既砌機list有無問題

機箱：NZXT S340
CPU: intel i5 7400
Display card:XFX Rx 590
底板：msi h110m pro-vd plus
Ram: antec 8gb DDR4 2666MHz
火牛：antec hcg gold 650w
SSD: Samsung 860 evo 500gb

7代u

粒U係舊廠機拆出黎

C6H係唔係完全冇曬行貨
搵唔到

茶包

二手1080ti or rtx 2070??

ti

其實ram 4x8 同2x16 有咩分別

4x8 會唔會難超啲

最後轉成咁, 點睇

CPU Intel® Core™ Coffee Lake i7-8700
Motherboard MSI MPG Z390 GAMING PLUS ATX
RAM ADATA XPG Z1 DDR4 3200MHz 2x8GB 16GB CL16
Display Card MSI GeForce® RTX 2070 ARMOR OC 8GB GDDR6
HDD toshiba DT01ACA300 (3TB)
SSD Crucial MX500 Series 1TB TLC 2.5 Inch SATA III SSD
PSU AcBel i90M Power Series i90M-700 700W
Case ATX SKN-VS7-WINFOWS VALUE 3.0 TOWER CASE
CPU Cooler Be Quiet! Pure Rock CPU Cooler

多謝中出巴

Btw ATC700出售中
$370

X62條喉都係頂ram

淘寶買oem window 好似都係200蚊

兩張大屌好斜 就斷咁

火牛你等其他人評價
其他野睇落平衡好多，同之後仲有可以升級空間

ASUS MAXIMUS XI APEX

source :

斷屌

試咗成日
N記 Driver 417 系列撞 Evga 2070 XC
試過重裝 WIN10 即裝新 Driver 都死
用番 416.34 算

都唔知 send 唔 send 張 display 去 RMA 好，冇 Display Card 部 Ryzen 開唔到機

Send

入張礦卡開機

陣間聖誕前都返唔到嚟

Online game用內顯都夠
買隻8cm貓頭鷹風扇
底板最好揀有wifi
利申最近砌咗部差唔多spec，用貓頭鷹風扇靜到開咗機都唔覺

斷左買多張
Z巴教落

第一次用ryzen stock cooler
都幾靚

而家美森有得喺香港現金畀錢

2700x果個？

Wifi呢個真呀，之前以為自己用唔著
到想用chromecast sync畫面先醒起底板冇wifi搞唔到

2600

2700x個靚好多

2600果個其實比1代縮左水

咁緊係啦
話說琴晚薩科巴走左之後我裝呢隻cooler
屌。。支gc extreme冇晒
我剪爛枝針筒先刮到一滴出來

打lol 78度

好熱不了

頂住先姐 強國水喉過幾日到

邊間強國水喉

軟定硬？

我都係果句
做男人一定要硬

留名睇爆水
老西都買火龍2080ti隊埋入去啦

買左1080ti block鳥

放返出去再買張火龍
我知今日中央田有貨

不了 依家張1080ti日日撩住鼻屎推lol

如果想要溫度唔錯，齊隔塵網（屋企三隻貓），放得落280MM AIO（E.g. H115I）既CASE，有咩介紹？

附送肉球一張

define r6

我都係暫時諗呢個，睇下有無其他揀

要細既define c都可以

其實而家悠二啲list同網有無伏
好似咁多人插佢咁

But 肉球

伏架
伏到可以去inbox屌佢

用咗 Define C 返唔到轉頭

又唔係好介意size, 對溫度有要求d 因想長小超粒9700k

送多張

DEFINE R6
No-brainer

超級電腦白痴求問，黃金/高登砌機！

5000-6000砌機，本身有window7既碟，唔需要window!

需要256ssd一隻！舊機冇hhd,應該唔需要再買！

打機多數打lol /l4d2果類，多數用黎睇片，

希望有巴打有list提供同邊間砌冇咁伏！

機箱想買有一邊透明果類！

去黃金砌機本身已經係伏

邊到砌唔伏 ，唔識砌

Next gen U12 will probably come in late Q1

有冇人要放二手c6h
啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

今次試熄左fast boot都係唔得一樣會自動熄兩次
第三次先會著到機

有冇試一晚唔熄大制，繼續有電到
第二日再開機？

其實我唔明點解要熄大制

今晚試下唔熄拖板要聽日先答到

屋企自已一個住慣左熄呢類電制

屌又唔會電腦大爆炸

你隻牛係antec高階款嚟 唔洗咁擔心

習慣左假如真係無辦法唯有唔熄拖板喇
只係想咁做之前問下仲有無其它有方法/或者係出左問題先會有呢個情況

你非itx不可？

唔係
自己唔識電腦
有更好配搭就會改
budget都係4500左右

有咩好驚，我以前一個人住都係咁
電腦唔熄機，成日remote desktop
夏天冷氣，冬天暖氣，都係set好 timer返屋企前就會自動開

之前有爸打唔要QS240，免費送，唔知佢掉左未
你等佢上水啦

dum 咗啦

上jumbo
amd 2400g 1150
ddr4 3200 8g ram 650
B450 m.atx 版 550
500w唔爆既火牛300
20G ssd 300
1t hdd 300
唔爆既m atx /atx size case 200
淘寶4把12cm機箱風扇100 包郵

底板上b360會好d，如果你budget容許的話

咁整體係咪都冇咩大問題？

itx 太細 d散熱同擴展 有限

除非你擺唔落，否則都係matx以上

點解你又WD HDD，下面又有隻Toshiba 3TB?

define mini c

2個hdd一個裝av一個裝功課 唔得既

唔得
兩個都裝av

係wo
copy多左
的確需要3tb

舒適達幫到你

amd 2600 1300
b450m版 550
ram 600
500w電 300
case 200
3tb hdd 550
120開機ssd 150
加張rx570 1250
俾多幾百出黎，包你唔會後悔

賣仔勿摸頭呀

how about d15?

請問Ching
budget 8k+
想打機同VR
Intel CPU
心水 h400i 配 x62
求list
另外有冇水冷既display卡介紹呢

都有新版
但唔知幾時出

ready

唔夠粉嫩
主子老江湖黎架

大隻到

size一樣

我用過
不了

Next gen U12

都不了

新手第一次想砌機 主要玩BFV GTA 大作GAME budget 18000左右 有咩可以執下 求指教 屌得細力啲
CPU
- Intel® Core™ CoffeeLake i7-8700K 3.7GHz 12M Cache 6 Core 12 Thread LGA1151 $3140
主機板
- MSI Z370 GAMING PRO CARBON ATX $1570 SALES
$1790
- ASUS TUF Z390-Plus Gaming ATX $1435
顯示卡
- MSI GeForce® RTX 2080 GAMING X TRIO 8GB GDDR6 $7499 SALES
$8999
RAM
- ADATA Premier DDR4 2666MHz 16GB (1x16GB) Ram CL19 $1090
- ADATA Premier DDR4 2666MHz 16GB (1x16GB) Ram CL19 $1090
火牛
- Antec High Current Gamer GOLD Series 750W 80Plus Gold Fully Modular PSU $899
HDD
- Toshiba DT01ACA200 2TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD $430
SSD
- Samsung 970 EVO Series - 500GB PCIe NVMe - M.2 SSD $930 SALES
$999
機箱
- NZXT H500 Elite Tempered glass ATX Case - Matte Black/Red $699
散熱
- Corsair Hydro Series™ H100i PRO RGB Liquid CPU Cooler $940 SALES
$990
產品: $19722

用邊塊 motherboard 好?

下部更可愛呀巴打

條ram掉左佢
上3200mhz睇返板支援
M2可考慮8200pro 1tb都係千5
牛轉rmx
8700k既你最好開蓋
唔開轉9700k
Gpu2080是但啦
同你係咪1080p144係既話
2080都慳返落2070都得
除非全開又要想玩下rt
但更新完新driver炒左dx12等緊再更新

再黎 水冷有無話邊隻好?
CPU
- Intel® Core™ CoffeeLake i7-9700K 3.6GHz 12M Cache 8 Core 8 Thread LGA1151 $3400 SALES
$3999
主機板
- MSI Z370 GAMING PRO CARBON ATX $1570 SALES
$1790
顯示卡
- MSI GeForce® RTX 2080 GAMING X TRIO 8GB GDDR6 $7499 SALES
$8999
RAM
- ADATA XPG Spectrix D41 RGB 3200MHz 16GB (2x8GB) CL16 - Titanium $1599
火牛
- Corsair RMx Series™ RM850x 80Plus Gold 850W Fully-Modular PSU $1099 SALES
$1199
HDD
- Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD $530
SSD
- Samsung 860 EVO Series 1TB MLC - SATA M.2 SSD $1599 SALES
$2189
機箱
- Fractal Design Define Mini C Glass - Black M. ATX $738
散熱
- Corsair Hydro Series™ H100i PRO RGB Liquid CPU Cooler $940 SALES
$990

有冇人知道黃色有wd隻my passport ultra type c版未？

想問下咁多位
B85 Pro gamer 衣加用緊I54440
想換CPU可以換邊隻

已上水

成部換啦

SAPPHIRE, AMD, RX 570 NITRO+, 4GB GDDR5
香港賣緊 $1250

i7 4790k

已有一張顯示卡1070TI, 想出AMD, 上黎請教一下

本身有諗過出番i7-8700K, 因為Budget關係又覺得AMD幾抵玩, 想出2700X, 試下超頻

1. 底板用B450 定X470好, 上網睇兩者差唔多, B450好似性價比好D

2. 上網睇過人話2700X個Stock cooler唔錯, 但係唔係出番個Noctua U12S穩陣D?

3. 又上網睇AMD CPU好食RAM speed, 建唔建議出3200 MHZ既RAM超下頻? 係唔係一定要搵番AMD certified既型號?

已經盡量做多D功課先上黎問, 唔好屌得咁重手

推

1. 2700x 建議 x470
2. 建議上好既塔散
3.出3200就ok了

你個機箱放唔落，用返define c
水冷睇你有冇信仰

林巴召喚

唔該晒 問多句有冇X470底板係伏? 諗緊出邊隻, 我唔洗用到好高級, MSI X470 Pro gaming夠唔夠做

如果ncase m1 底兩把扇入風，noctua NF-a12x25 定 ippc 2000/3000 好？

Sorry

有冇方法可以知道張display card既PPID? 我淨係搵到SERIAL NO.

我仆街
以後我會負返責任

約左尼巴6點交收
我呢條仆街訓都6點4先醒
尼巴佢等左半個鐘
以後交收唔會再遲到

啱啱上Jumbo睇完價錢改咗個List
麻煩巴打幫我再睇睇有冇咩問題

CPU: 2400G $1150
RAM: ADATA XPG SPECTRIX D41 DDR4 3000 16GB Kit (8GB*2) $1300
Motherboard: B450M-A $650
PSU: Antec 500W $299
SSD: WD Green SSD M.2 240GB $269
Case: AeroCool Cylon Mini RGB M.ATX $279
淘寶風扇後補

想問問火牛轉 AeroCool VX-500W 有冇問題? 我見平一舊水
同埋case有分micro同mid tower 我呢個list用micro夠唔夠 唔想太大部

4980HQ

同舊D15同級

邊隻眼好

佢呢隻風冷係咪勁過哂所有合裝飾水冷？

有冇巴打想用Corsair rgb pro ram 換 gskill trident rgb
我個對ram :
F4-3000C15D-16GTZR

有冇人有維修保養DISPLAY CARD經驗?
上次買左張1080TI 原來係2手 但又未過保 拎左去聯強搞完之後應該去左一轉原廠 聲稱換左張新既比我 各位會點分/查?

要280MM排一體水勁過
都要睇CPU

ATC700 特製底座
D切口整齊到呢

intel i7-4790我而家電腦配緊嘅 8核？
Intel® Core™ CoffeeLake i5-8400 想買6核
但我查過啲資料好似係上面嗰隻勁啲
但係佢上面嗰隻又停咗貨 係咪代表佢太舊?
咁我仲使唔使買cpu

至少上msi x470 gaming pro carbon

火牛要買d 80+ 轉電率
case主要計mother board同顯示卡
b450m m代表m. atx

ram個到你買一條3200mhz ,唔夠先再加，ram多無用

垃圾giga

a12x25 用得m1你唔想好嘈

i7 4790係4核 i5 8400係6核

你換cpu要換埋ram mb

ASUS Z390 maximus IX HERO 同 CODE 有咩分別
9900K 邊塊板好

但我開裝置管理員 見到cpu有8個項嘅？

好 唔該曬巴打
ram有冇邊隻牌子係伏
同埋我而家有個toshiba dt01aca300 1TB hdd
係咪可以裝落新機到？

想問下 各位巴打
B350 360呢類底板 支唔支援到 intel i5 7400呢粒u
上網搵人砌機 佢話我粒 i5 7400太舊，比左張 h110m底板我
我想知有無其他選擇

機箱：NZXT S340
CPU: intel i5 7400
Display card:XFX Rx 590
底板：msi h110m pro-vd plus
Ram: antec 8gb DDR4 2666MHz
火牛：antec hcg gold 650w
SSD: Samsung 860 evo 500gb

7400裝落b360

ht嚟 唔洗太理

靚料咪太極，Aorus

係咪淨係裝到落 b250?

用緊最平個條

3.5 hdd sata插底版，火牛駁個大4Pin供電

我個隻

純開機ssd黎講Sata3 ssd Read 500mb已經夠
m2 pcle ssd 1G read其實對開機差別唔大

利申：用緊淘寶ssd

唔該曬兩位巴打
下個禮拜出去砌
淘寶ssd有冇link

Claymore 定flare 好

你自己去了解下cpu針腳先

case 可以上antec p6

前幾日拆張970 CPU出黎清塵&幫CPU換散熱膏
再開返機既頭幾分鐘就花畫面 隔一陣就消失
玩PUBG低效間唔中由100FPS突然跌到70FPS
張970係咪壞左?
利申:前排update左display最新個driver 再用DDU裝返之前個版本

諗住出雙mon，但塊mb得一個hdmi slot
個mon得hdmi 同 display port
我就用緊onboard display 已經夠用，黎緊想是但買張display card插。見有張GT1030 五百蚊左右好似唔錯，抵唔抵買? 定有其他更好選擇

同款花畫面
淨係會喺啱啱開機或者screen off好多個鍾之後出現
只會維持幾十秒至一兩分鐘
範圍只限登入畫面同埋條開始bar
其餘時間任何負載都一切正常
2080ti+最新driver+冇ddu

請各位俾啲意見
如果想推LG 呢款月球
會玩大作，希望去到高效
亦會玩例如cities skyline 之類模擬類型

用悠二2萬list請問夠唔夠推？
想可以但有嘢想更改
如果Display想轉信仰ASUS 2080ti
Ram想轉Gskill牌子
SSD加到500Gb

由於將來都會想升級再用耐啲
牛喺咪應該再用大W啲比較好？
咁改法定直上3萬list比較好？

用貓頭鷹風冷定直上水一位到位？

Case方面我舊機用define R6, 防塵空間方面2個list推薦比較好定用番R6?

預算3萬淨機

希望咁多位比意見小弟🙏🏻🙏🏻

三叔罪大惡極
但係我玩其他game都覺得d FPS低左
真係唔關部主機 而係mon出事?

你係CFG70/CFG73定其他
我又唔多覺速度唔正常，不過我好少打機

CFG73

我都係73

M atx 箱會塞得入atx板？
Define R6 or define c
Ssd轉8200pro啦
X52 or h100都係240夠壓

M7啪啪啪
M7啪啪啪

再唔係太極

樓主哪有錢.jpg

兩塊都假相想知咩

咁落返用2700 or 2600x
買最勁果去b板好過

專業電競/fps games用claymore
一般就flare
畀我揀就K95

Claymore better

一切等樓主自己回應了

H110, B150, H170, Z170
B250, H270, Z270
就Support i3/i5/i7 6xxx / 7xxx 既CPU

H310, B360, H370, Z370, Z390
就support i3/i5/i7 8xxx/9xxx

落到去諗左一輪最係簡左flare，眼仔碌碌

好新淨

我想買依家仲會唔會有LVA 1155 既ITX 底板賣 仲要頂得住1080ti

good taste

之前係新蛋見平買左粒i7 8700k
想問下巴打有邊塊底板推薦

又要洗多筆

首先小弟都唔算好熟，坐等硬件台其他ching指點學野

CPU:Boxed Intel Core i9-9900K Processor (16M Cache, up to 5.00 GHz) FC-LGA14A (BX80684I99900K)。$4300

主機板 :Asus 華碩 ROG Maximus XI Code, Z390, ATX, LGA1151, 4*DDR4, Graphic by CPU($3290)

顯示卡：信仰 2080ti 自己執

RAM: G.Skill Trident Z RGB 32GB (2 x 16GB) DDR4-3200 $2147(新強 )

火牛:Corsair 海盜船 RM 1000x/1000W Fully Modular ATX PowerSupply,10 Years Warranty (80PLUS GOLD ) $1399

HDD: Toshiba 3tb $488

SSD:sx8200 pro $1500

Cpu Fan: NZXT Kraken X72 水冷套裝RL-KRX72-01 (360MM) $1500

機箱: Fractal Design Define R6 ATX Tempered Glass Case (BKO)(鋼化玻璃) $1400

機箱Fan: 睇個人喜好

1.風冷同一體水溫度唔會差好遠，分別在於外觀，價錢。因為如果你想要水冷，機箱，mb 都要換貴少少，如果你唔在乎外觀，可以換塊平啲既底板上頂級風冷，有剩啲錢可以放落ram到

2.Ssd呢款唔係最勁但最扺玩， 想要勁啲可以換970evo pro

z390 taichi

唔係話asus mb bios 最好咩 btw in asus i trust

asus z390 不了

Maximus 系統最好

信仰就由佢啦

減撚左3蚊
多撚謝

改名長度有限制 有無搞錯

越嚟越多無牌硬件傳心師

我無寫我係 睇清楚d

比你八個字咪算好 舊時高登得六個字 班傳心師搵唔到食

仆街

張970打咗柴 平時會打lol pubg同steam啲on9 game
唔會打大作 因為用ps4打多
畢直2500 盡量想係msi 有咩邊張卡可入

去收張1070ti

傳心師都係人要訓教架

打漏咗 唔要二手

一手得返1066

唔該曬巴打

或者望下rx590
印象都差唔多

新強所謂的Christmas sales真係幾廢
本身想睇下case都冇咩好

想問budget$12000
想買rtx2070同9700K可以點配

利申 咩都唔識 但想砌部中高階機打pubg

定係我應該跟呢個買

羅記今年都唔做聖誕優惠

廢到癲,好多同hk差唔多,有啲仲貴

email收到既sales全部US only

Amazon反而有驚喜

計埋運費唔驚喜得幾多

rx570 1200 中央田

想問有咩方法可以試到張顯示卡係唔係有問題?
而家每次開機入到桌面個畫面都會斬一下,右下角冇彈提示出黎話顯示卡驅動程式已停止回應,但EVGA個軟件會話no hardware detected

呢個情況靜係開機入桌面後果1-2分鐘會發生，之後用十幾個鐘都唔會再發生

用第二部機

570 4g不了
590都好似係係巴打畢直內仲送三隻驚

冇

洗晒機再重裝過係咪都一樣？
定張gpu新買你未del舊driver?

結論最好都係洗機 砍掉重練

Username

唔知係邊度問 希望冇錯地方

話說部機開完冇畫面，啲風扇識轉但係個mon寫check video cable
google完試過換線 試過拆display card抺塵都唔得
駁個moom落notebook度又用到 (即係moon 冇壞)
咁既情況通常係壞咩

如果整機太貴想成部換的話，大機箱轉細機箱又有冇咩可以拆落黎用得返?

咩都唔係好識，有怪莫怪

好,黎緊個聖誕假搞搞佢先

事件檢視器睇佢咩事

唔滿意 ？

唔該師兄意見🙏🏻如果再變咁可以嗎？

CPU:Boxed Intel Core i9-9900K Processor (16M Cache, up to 5.00 GHz) FC-LGA14A (BX80684I99900K)。$4300

主機板 :Asus 華碩 ROG Maximus XI Code, Z390, ATX, LGA1151, 4*DDR4, Graphic by CPU($3290)

顯示卡：ROG Strix GeForce RTX™ 2080 Ti OC edition 11GB GDDR6（$13999）

RAM: G.Skill Trident Z RGB 32GB (2 x 16GB) DDR4-3200 $2147(新強 )

火牛:Corsair 海盜船 RM 1000x/1000W Fully Modular ATX PowerSupply,10 Years Warranty (80PLUS GOLD ) $1399

HDD: Toshiba 3tb $488

SSD: SAMSUNG 970 EVO SERIES 1TB M.2 PCIE NVME 3.0 X4 ($1750)

Cpu Fan: NZXT Kraken X72 水冷套裝RL-KRX72-01 (360MM) $1500

機箱: Fractal Design Define R6 ATX Tempered Glass Case (BKO)(鋼化玻璃) $1400

Phanteks Enthoo Evolv X Tempered Glass — Satin Black ($1500)

機箱方面除左R6. 呢款防塵散熱方面質素得唔得？

機箱風扇用貓頭鷹

唔該咁多位師比意見🙏🏻🙏🏻

我係你就唔買r6
360排 trident z ram

R6=毒撚
Evolv X=MK
Ram去訂trident z royal

我幫個fd砌r6+trident z rgb+360aio
砌到我想講粗口
煩到嘔隻case如果唔夾好啲件

CPU:Boxed Intel Core i9-9900K Processor (16M Cache, up to 5.00 GHz) FC-LGA14A (BX80684I99900K)。$4300

主機板 :Asus 華碩 ROG Maximus XI Code, Z390, ATX, LGA1151, 4*DDR4, Graphic by CPU($3290)

顯示卡：ROG Strix GeForce RTX™ 2080 Ti OC edition 11GB GDDR6（$13999）

RAM: G.Skill Trident Z RGB 32GB (2 x 16GB) DDR4-3200 $2147(新強 )

火牛:Corsair 海盜船 RM 1000x/1000W Fully Modular ATX PowerSupply,10 Years Warranty (80PLUS GOLD ) $1399

HDD: Toshiba 3tb $488

SSD: SAMSUNG 970 EVO SERIES 1TB M.2 PCIE NVME 3.0 X4 ($1750)

Cpu Fan: NZXT Kraken X72 水冷套裝RL-KRX72-01 (360MM) $1500

機箱: Phanteks Enthoo Evolv X Tempered Glass — Satin Black ($1500)

做咗5年毒撚，要誰化做MK

法奧唔見有trident z royal 16 x2喎，而且8x2都2千

唔該咁多位意見🙏🏻🙏🏻

似係呢個,因為幾乎每日出現1次

有無人知依隻sintech既NGFF轉插邊到有得買 行過黃金問人都話無賣依d adapter

想將個ssd adapt落macbook pro到

展昇應該有賣
同埋唔係事但一條ssd 就隊到入去

傳心師我都係睇咗依個post同yourtube而買Samsung 970 evo upgrade MacBook Pro retina 2014 mid 我見佢地都係用sintech果隻adapter
想問下有無其他adapter插到落mac ssd插位 唔想哂咗隻新買既ssd

newegg taobao 有冇得買
果時我展昇畀錢佢幫我搞算

各位硬件大哥 小弟對硬件野唔熟 想跟悠二13000list 砌
CPU Intel® Core™ Coffee Lake i7-8700
Motherboard Gigabyte Z390 GAMING SLI ATX
RAM ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16 ( Samsung B-Die )
Display Card Gigabyte AORUS GeForce® RTX 2070 8GB GDDR6
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
SSD Samsung 970 EVO Series 250GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
PSU AcBel i90M Power Series i90M-700 700W
Case Phanteks Eclipse P300 Tempered Glass (三風扇版本)
CPU Cooler Be Quiet! Pure Rock CPU Coole

火牛中央田無貨 想問轉邊隻好

平時玩模擬飛行多 睇下片 ps4pro
想問買咩mon 好 27吋 32吋都得
先唔理budget 啱番樓上個spec就得
感激各位大哥解答

拎去比人砌算， 平靚正，唔洗自己操心

想砌部atx機
請問咁多位有冇atx mid tower機箱推介？
本身係度開過post話想砌itx用ncase m1
但睇睇下都係砌部atx穩陣啲，話晒第一次自己買料自己砌
之前都係係中央田俾錢砌

#1

就係覺得define series唔岩睇先問姐

Evolv X MK箱

nzxt h700i

呢隻點解會係mk
我覺得幾靚
不過呢隻兩邊都係glass panel會唔會對散熱唔好？
仲有冇其他靚箱推呀

屋企有位我都想買

O11 Dynamic

h700i仲垃圾過r6

define c, p300, 最mid嘅atx

r6個價位冇乜邊隻贏到r6

Define c用p400比啦
300渣ga

砌完部機了 但係點樣控制D風扇? 想靜D 用asrock taichi z390 裝左A-TUNING教唔到

冇野了 fractal define r6 機箱風扇係定死左個轉數?

你啲風扇插咗去邊

直接入bios較

page 92-96

咁多位巴絲有冇走線心得

索帶大法

Phanteks evolv x係咪算係最易走線既mid tower?
我睇youtube片佢好似易砌過define r6

com到個蓋咪當走線

仲有ram既hz洗唔洗人手教咩profile?

仲有就係我係newegg買左4條8gb 3200 gskill ram但係bios寫2133姐係點？

想問依條LIST有無咩大問題? 主打LOL PUBG R6

Mg279q tm:

ram一開始默認頻， xmp超頻

賣哂喇

打機係咪由佢自動就夠?

屌你，咁你買3200mhz 有咩意義

冇變到 我機箱前兩把後一把 但係就得FAN6 有寫住2千幾RPM 但係教完都冇變

正面盡量短，收哂去後面，買轉向或者延長線
去到後面就set好粗線先，再set幼線，同埋無限索帶固定係機箱道

BLACKFRIDAY見平 咁可以點玩?

下面有XMP教學

on9

我發覺玩Microsoft Fight simulator x 加add on會窒. 想請教巴打們我部電腦可以點upgrade

CPU :Intel core i5-2400
Mainboard: Gigabyte technology H61M-S2H
RAM: DDR3 4GB *2
DISPLAY: AMD Radeon HD 6700 series 1GB

budget 1k~2k

好，唔該巴打

如果你個hub係駁去CPU_FAN嘅 應該會讀到RPM
BIOS度應該都有得較

唔知點解得CHASSIS FAN6 寫住2000幾轉但係佢地又冇2000幾轉咁嘈

等陣 啲casefan3pin嚟
個fanhub我真係唔太清楚 有冇用嘅R6嘅巴打

我好肯定我冇野係行緊2000幾轉

X72果3把有佢自己既SOFTWARE控制我好肯定 但係機箱果3把就見唔到有 試過教過寫住2000幾轉果度係冇反應既

OH如果3PIN係冇得控制既話就冇野了

會唔會係個software sum up兩把風扇的RPM?

有 voltage control
我唔知R6個fanfub係點

入bios Xmp 超頻, ram最易。 btw bf 4條加埋幾錢

r6

R6siege
條LIST得唔得？

btw u 上8700k / 9700k 好d
將來d game 食8春都得

u 用好d 會開心d

CPU_FAN好似插左水冷上面果3排? 陣間拆出黎睇睇先

ssd 8200pro 500GB 好似先780
hdd 要先再買 除非成日要bt 裝片

R6送嗰3把好似3pin黎 插左pwn fan hub都應該係冇得校速

4pin

但full load 都唔嘈 有咩所謂

佢張圖插嗰3把唔係3pin咋咩 佢個fan hub我記得係左6個3pin 右3個4pin位

用緊雙mon既大家,用咩 dual mon stand/arm?

本身係CHA_FAN5度我轉左去CPU_FAN1度都係一樣

但係教唔到RPM架喎

係

全新ATC700連特殊底座

$350
繼續放售

有無人知左右兩舊野係咩黎 點樣熄左佢

你 ASUS 底板送俾你嘅外掛
清咗佢就得

點清

Sonic Radar - Asus

呢個 , 你上網查

死喇
係林仔fb講技鳩活動張相好似見到油耳

整黎做咩 阻住我d視線

有啲想買呢個黎玩

想問下大家
如果想用2080ti但cpu配ryzen 7 2700x是咪on9

用途除咗打機仲有執相，畫cad、3d bim同rendering咁

睇完呢條片?

係
琴晚臨訓睇完 今朝起身就google呢隻野

好無謂
你間房500尺咩

點解會on9
Ryzen其實唔差

貪得意
又唔貴 amazon先$20鎂

想fing 錢嘅節奏

身痕

出糧先收你條32 喇

見大部份人都唔會ryzen配n卡
而ryzen又好似話有啲lag既問題
雖然我知第二代ryzen已經好正

Ryzen用amd卡先on9

1700x+vega64
AMD YES

A卡真係痴線
係咁疾

呢個唔關A卡事
係DX12出事

cpu 2700x
ram 最少會 32GB 3000 or 3200
有咩x470 版推介?

ram和mb各預budget幾多？

ram 暫時 應該 32GTZRX 呢條 , 2000$ 內
板大約 1400-1500 左右
諗住睇埋聖誕新蛋有無特價,板未知買邊塊好

2000$ 32gb
依家d ram咁平咩

新蛋千8 32GB cl16 32GTZRX

link?

之前 -150 promo 黎

btw 我是來求x470 版 推介

叫緊我？
2700x加兩張大屌sli 2080ti

巴打用咩機箱同motherboard?
兩張卡都好厚下，散熱效能點樣？

畢直？
太極同m7
U諗u

Msi x470 m7
但未買nvlink
所以未test到
單卡我打機做野都係50-60度
好熱咩

我意思係如兩張卡插落pcie之後係好迫既會唔會影響散熱姐

1950x+2080ti

唔係
尋日先用2700x+2070 畫cad 再ren 圖

2600+2070

2.75頂唔到
卡疊卡啫
影響一定會
但我未test到就用單卡遲下出zen2先再玩

幾時再有ssd賽果

依家ren 完可能要拎去rma
一ren 圖就會有高頻聲係張卡到出黎
反而furmark 就冇事

RMA 有排搞

你拎返張卡未
之前壞咩

電感嘯叫土法治療：用硅膠痴撚實佢

冇錢買ssd

我都要搵到邊粒有問題先

裝舊 driver 完全冇事，就唔 RMA 算數
裝 417 driver , 不停彈 nvlddmkm 4101 error, 即係叫我唔好玩 bf5

咁快

遲早強制更新

有無人用唔到asus aura 更新完bios都係開唔到

ASRock 華擎 X470 Taichi X470, DDR4, AM4 Socket, Intel GbE Lan,USB3.1 Gen2 Type A/C, ATX M/B $1585
ASUS 華碩 PRIME X470-PRO X470, DDR4, AM4 Socket, Intel GbE Lan,USB3.1 Type A/C, ATX $1490

加多兩舊有m7

到時可能 solve 咗個 bug

主要問題冇士啤 display 俾我去等佢 RMA

m7既朋友

暫定 太極 or m7 ,係咪到時 邊塊平 就買邊塊?

Kingston uv500
Kingston a400
Adata su650
Plextor m7vc

呢4隻特價 邊隻最抵屌

平一定係太極
但好超就m7

8200pro

大你兩塊m7

好thanks 兩塊版差唔多價

對唔住 我窮撚黎架咋

2.5 sata 上面4隻入面揀呢

860evo

盲撚傳心師
字都唔識睇

4隻都揀唔落呀

可能人地99%off呢

free先講

free 先落到手

有冇巴打講解一下主機板供電，例如上面網址寫asus z 390E 10相供電，可用電流量360A姐係幾多W?點樣計自己主機板幾多相同供到幾多電

用呢個方法轉換啱唔啱？

Z390 邊塊itx板好 唔超頻
ASUS ROG STRIX Z390-I GAMING ITX
Z390 I AORUS PRO WIFI ITX

浮上水面先

食女獸茶包

睇信仰

點解我隻3TB HDD會自己間開partition?

好thx

如果
為左可以裝多2隻m.2 而上
ASUS ROG Z390 MAXIMUS XI GENE M.ATX
會唔會不智 因為唔超頻 同埋會走ssd同hdd

唔超頻買MAXIMUS
有米
唔係要ITX咩

筆直$6000
HD已有
要SSD
想用黎長開唔關機 玩掛機game

Matx同itx 板都冇所謂
不過itx 細細塊幾靚仔

等我仲以為係伏list原來

壞機可唔可以係度問?

問題：電腦全程冇畫面
情怳：4年 PC，
做做下野突然冇畫面，
正常開機， HDD有轉，所有風扇有轉，冇求救聲
用緊onboard display,
mon轉另一個source 有畫面 .
求用最少budget整返好的方法？

唔係$6000咩
我無睇錯吖嘛?

full spec?
用on board無事
但gpu有事???
你自己咪講左咩事lu

兩塊板都係得兩隻m.2 slot
你無限budget嘅咪M11G

感應下

你指2.2TB+768GB?
定係128MB+幾百MB+其餘?

asrock killer b85
i5-4460
cooler master 400W - 400 Watt 80 PLUS Bronze Certified
WD Blue WD10EZEX 1TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD
Corsair 240GB SSD
kingston 8GB ram

2TB+750GB
搵到點解啦 唔該哂

用on board有事
冇graphic card. 未試到,(要試可以買)

新手想問打機出呢張list可以嗎？

有咩要改

budget

5500左右，正都差唔多既list 5700。諗緊正都定呢間

伏

伏伏伏伏

想玩d 咩

Overwatch 純打機
唔知係唔係i3-8100同1050ti
就夠

老母板88

asrock pahntom gaming

師父，加張display 卡有冇得救?
定老母板死咗點加來都曬氣?
asrock killer b85
i5-4460
cooler master 400W - 400 Watt 80 PLUS Bronze Certified
WD Blue WD10EZEX 1TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD
Corsair 240GB SSD
kingston 8GB ram

想去腦埸砌 悠二條LIST個火牛同機箱腦場都無賣 應該轉咩好
機箱想要闊<20CM
CPU
Intel® Core™ Coffee Lake i5-8400
Motherboard
ASUS PRIME B360M-A
RAM
ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19 數量 : 2
Display Card
Gigabyte GeForce® GTX 1060 WINDFORCE 6GB GDDR5
HDD
Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
SSD
Kingston A1000 240GB M.2 NVMe
PSU
Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
Case
AeroCool The Compact Series QS-240 Micro-ATX (雙風扇版本)

唔用二手嘢的話5千幾蚊係咁多，當然可以好少少/平兩舊

電腦嘢好得意，5000蚊買2000蚊嘅嘢，比10000就買到8000蚊嘅嘢，出手低輸先天

你可以問fd借張黎test
買就唔好喇

好，謝各位巴打

上jumbo
amd 2600 1350
ddr4 8g 3200 ram 550
b450M版600
唔爆既500w牛 300
Case 250
240 sata3 ssd 300
1t hdd 300

上中央田買rx570 1200

淨底個d上淘寶買rgb散熱風扇

想問下買1060 3GB 定 6GB 好? 打機用
MSI 定 asus好D?
budget 2000-2500

二手 1070/ti

1060唔夠喉

唔想買二手
畫質要求一般就得 邊隻推介?

rx590

rx580/590

你如果想要細箱，會唔會砌itx?

加幾舊newegg買1070ti

老母板死都好多種
死displays port 位同壞其他野都唔同
借display card試最好

SORRY 想買返現貨
同埋沒咁多 budget
邊隻1060好D

6GB,有平買平

MSI GTX 1060 Gaming VR X 6GB
依隻定
ASUS DUAL-GTX1060-O6G
隻隻好D???

MSI GTX 1060 Gaming VR X 6GB

唔該曬各位師兄

普通mAtx size就得 只要闊<210mm就ok

Rx590好過送三隻糞驚

唔好推AMD啦
一陣間又有人入嚟屌你話你係打手

各位師兄，請問用$5670 買MSI Ventus RTX2080(冇OC丶3年保)是咪蝕左？

冇啊 差唔多啦

成三皮九買三張2080ti又點計

計漏張evga水貨
係4萬8先岩

等2060

等navi

In EVGA we trust

有on9 問題想問下
我係6系個時買ddr4 2133
我依家想砌新機我見ram都2666
我用返2133無咩問題既？
定去代理可以加錢換2666?

有得咁換架咩?

所以on9問題
咁我繼續用2133無問題？

點解2080ti的價錢差不多係2080的2倍

無問題
驚既咪放左佢入2666

但勁咁多
同港行係貴

有冇勁2080多40%~50％先？如果冇，2080ti似乎是賣緊信仰價

因為勁囉
垃圾2080ti

你買4k黎test下咪知

默頻 I9 9900K用咩底板好?
我見Z390板多數都8+4/8+8 PIN,但我隻火牛CPU得一個8PIN,咁我可唔可以用顯卡既8/4PIN去插CPU位?

火牛CORSAIR RM650
顯卡msi armor 2070 OC

sorry顯示卡先岩

2060仲廢過1070ti…等乜春

你講緊咩?
睇說明書未
cpu 8pin@12V果個拮左就ok
隻8就是但都OK
拮晒8+6/8+8係from跑分用多

哦..唔該未有實物係手睇唔到
因為其他人叫我直上750/850W 就多一個CPU 8PIN插頭
但我無諗過要超頻就想知650W OK唔OK

THZ你答左我個重要問題

多謝ching

9900K@5ghz+2070
計落埋aio 280@x62
650W夠晒架wor
用到9900K最好鎖5GHZ

見你知錯答你
唔得
買過隻火牛啦

DC 電黎
Power (P) = voltage(V) X current (I)

9900K max power ~ 300W
V ~ 1.32V -> I ~ 227A -> 每相22.7A

港行食人血饅頭
我amazon買張rog 12080ti先$1269鎂
港行最平都萬三 (fd係漢科做都要萬二蚊拎
當佢黎貨9000尾 都食多你幾千蚊一張卡

相反2080平既原因係玩得rt都上埋ti
non ti根本唔夠力推
而唔玩rt既唔值得比多幾千買張勁1080ti少少既卡
2080岩岩到香港都獅子開大口開到八九千銀

明白了 咁相數方面 點樣知有幾多相？並聯同倍相有咩分別？成日話asus z390 假8相供電係咪姐係用並聯供電實際係得4相供電？

Asus 都係有8相供電 不過冇左doubler 只可以4組兩相咁供電，唔可以真八相咁分八組做供電，其實供電能力差唔多不過asus z390 個個會熱啲

開始明白了

唔想學就睇人地reviews / #1果兩條vrm link, 去知幾多相
自己數, 就要知用乜controller, 數doubler 同inductor, 如果用唔到vcore 同 vsoc 有機會要用埋電錶check 電路

用同一樣料計, 簡單黎講
並聯即假相, 會比真8相省少少電, 但對電壓改變會慢左, 電壓上下波幅比真8相大, I.e. 電壓穩定度比8相差
有4個doublers 或 controller 出8+0, 為真8相

詳解如下面link

P.S. controller 出 8+0 比 doubler 更好, 但現時只有最高階板有

咁我想問上750w定850好?

750夠 850鬆動好多

好..唔該哂

有送BF5算ok既

求 6tb internal hard drive 推介
用緊 hgst 6tb 準備買多隻要黎 clone backup
除左 hgst 請問有冇推介

HDD撞手神,你用開HGST覺得冇問題就繼續用

呢排成日聽到hdd彈針聲
但係行smart又話冇事
究竟有冇問題？
一隻死雞1tb 一隻wd紫色2tb
二隻大概用咗3年

仲有貨再講
上星期無貨

上星期我同事買左中央田尾2果張

已買

rtx 2060個specs都幾有趣
加咁多cuda但就行低頻 假設網上資料無錯的話

請問一下gpu係打完機之後
風扇keep住係最高速 明明得25度左右
同埋用afterburner或者 ai tweaker
都控制唔到風扇 係咪張野個風扇開始壞？

Gpu：Asus strix 1080ti
Cp：r7 2700x
Motherboard ：msi x470 carbon pro
Psu :antec neoeco gold 650w

求淘寶模組線推介
佢原裝24pin有個位腫起左
太大粒隊唔入背板個窿 走唔到線

換完ssd 幾日
部機就玩自動熄機
我屌

del ai tweaker
asus原廠軟件有毒的

YY

push

你本身用cam?

放工即刻刪

Cam係指？

整到聖誕樹咁打食雞又開到高 60以上fps
而又10000左右有冇可能？

你裝左幾多野control gpu

NZXT Cam Software

冇
full hd?
ok
8400 + 1066 around 7500?
淨低1000 咪預rgb 線
1000 隻水冷
但性價比唔高姐

冇裝nzxt 剩係裝左afterburner
返去試下裝

唔好裝
屌
afterburner set fan curve 未

有set到

圖?
fan curve 圖 同main screen 圖

要到去先send到

tick force update?

同埋你冇save profile
apply when start up?

tick 左都係冇用

打完機唔落返

每次打完機都要重開機
個風扇唔識停

apply 多次呢

都仲係停唔到

咁唔要水冷 整返正正常常但聖誕樹咁得唔得？

之前朋友上網幫我整左咁樣

絕交啦intel b版唔支持3000mhz ram

咁點搞好
利申 完全唔識

1皮野？

預算係 有冇可能

Yy都算幾貴貴
4條線就350人仔
Newegg Evga全set都係650hkd

呢間野算係評價好同埋係有哂唔同箱嘅長度數據幫你整到條線好fit

amd 2700x 2300
msi 2070 4300
gskill ddr4 3200mhz ram 8gx2 1300
x 470 版1000
650唔爆火牛 550
靚仔atx case 500
240 g開機sata3 ssd 250
1t hdd 300
taobao 6把rgb風扇連control 300人仔包郵
1皮1左右

差一千蚊開唔到飯
落cpu 2600x, 版落b450

轉左樣嘅

setting無這頁???

你fan speed開了auto

砌過部算

Gskill 千三咁平有b die
Xpg d41都要成千五內

asus無控制架咩
咁渣ge
利申：乜都唔識